一人一個寧願冇發生或做過嘅寧

溝女個陣做左好多好肉麻嘅野
最後不了了之 過幾年先知條女周圍同人講我話我乜乜柒柒咁
好後悔 係人生既污點

游得快過其他精子

入左依間出u 無讀好啲書